好開心，有個男fd原來仲未瞓

係到已send鳩嘢

收皮啦 臭雞

我男人嚟

唉佢瞓咗

死臭雞
想上黎俾人呵 同你講做臭雞無咩大不了？

係到已send鳩嘢？
你講乜